啲狗用閃燈阻記者影野

你照人就得 我地觀星就比人拉

好撚嬲

已經阻咗好耐

食屎狗

幾時比天收呀

只許州官放火 不許百姓點燈

休班PoPo 政治拘捕
白色恐怖 屌你老母

成肚火

佢地真係唔驚更多人想轉職
睇撚到我啊

推推推

佢地真係比人洗曬腦 以做狗為樂